國泰係咪收左美國佬錢搞事！

又話實施左港區国安法，香港繁榮安定嘅？
國泰係咪收左美國佬錢搞事！